我屌！無幫老婆交電話費，再比佢串我唔識英文

是咁的！話說我唔記得幫老婆交電話費，佢係咁屌柒我，又話我英文都唔識多個，點知比我串返佢唔撚柒識中文

：老婆
：我

：叫左你幫我交電話費，日撚日都話攰唔記得左交，打電話提你又話附近無CSL ,獲撚獲你都有藉口......（講左一輪咀我都唔知佢講左乜鳩）

返工已經受氣，收工緊係打機輕鬆下，我就一句屌埋去

：咪撚嘈撚住我打機啦！屌！！！

佢又唔洗返工，日日係屋企打機上網我都唔撚理，直到佢講左一句我成個人跳撚左制

：無撚用呀你！嫁左比你叫你做小小時都做唔到，CLS!

:你講乜野，講還講唔好講英文，咩叫CLS

：我話CLS 呀 痴撚線呀，中文呀，明唔明呀？

我呢刻比佢搞到無地自容，才生急智，戶口得返三個九毫七，銀包得返五舊水，我就話喇

：你咁撚得閒自己去我銀包拎五舊去 痴線撚 交電話費啦！！！

：你係咪打機打到傻左呀，咩痴線撚呀？

：痴線撚呀！中文呀，CSL呀，識唔撚識呀！今晚出廳訓，咪撚嘈住我打機！

件事就咁完左，佢無理我三日，都唔係問題，因為成日都係咁

但係有無巴打借幾舊比我過埋今個月，得返三個九毫七食飯都無錢

一般般

拍拍

痴撚線夫妻....

OK
60/100

英文叻又點
咪又係要訓低比你屌

戶口號碼??聽日返工順路過比你

1/10 勇氣可嘉

多謝你呀

啱呀

2019年都黎緊仲有人唔願主動交又唔用自動轉帳

App不了，cash only

銀行戶口自動轉帳

你老婆俾我屌緊 好多水

0/10
垃圾一篇

真